其實你要走 無BNO都走得啦

去申請難民庇護咪得
你比個連登AC佢睇
一睇都知你顛覆國家
要坐政治監
不過做難民無得做野 生活環境惡劣
如果走到既BNO籌旗
改善難民營環境有無得諗

noted
u go first

樓主無BNO?

有無都好
重知國安法立左
全個連登 都係政治難民

有都唔會走啦
走黎做咩，其他走唔到既人點算
利申：有，但無諗過去續

咪就係講比你聽
走唔到可以果D
試下政治庇護方法囉

你唔走係無問題，不過要續返BNO保障自己

唔走一回事 但點都續左先啦巴打

難民有無得做嘢睇國家嗟

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

5毛又進場用移民分化港人
其實移民真心唔易
唔係有護照就走到
無錢比本護照你完全無用
除非當地政府有政策
講事實就比一班account人身攻擊

BNO平權有助香港建立海外屬地 黃色經濟圈全球化